你鍾意嘅可能只係喜歡佢嘅自己 同時亦討厭冇被佢喜歡嘅自己

咁其實重係咪真係所謂嘅喜歡呢

MK仔唔好講埋啲火星文扮有深度啦

我覺得佢講得幾好喎

屌又幾有道理

好似好深但諗深一層又幾岩